「社長」IU預計下月發表新專輯！國民歌手正式回歸！

昨日（26日），有消息指出，近期結束tvN電視劇《德魯納酒店》拍攝的IU（李知恩），以下月（10月）為目標，將發表新專輯。若確定於10月回歸，是繼去年的《BBIBBI》後，時隔一年的新音樂作品。

希望出多啲夜信個種風格既歌

agger

jeng ar

仲有dear name

我U

No

出廣東歌未..

話說仲未追完套酒店 睇到第四集停左

劇透死全家

10月好多大咖cb

通通讓路

我老婆屌打曬啦

淨係睇IU都夠睇落去啦

5毛都駁唔到

正呀

我由good day已經鍾意IU了
IU真係好正

頂唔順啲節奏
好似第三四集就無啦啦男女主角有好感我都睇到四停咗

偶像劇level

期待新專輯😍

IU Forever

BBIBBI咁快就一年